[人財兩失?]【銀行拒估值】蔡若蓮擎天半島「凶宅」租2.9萬 低市價兩成

市場消息透露，尖沙嘴擎天半島3座中層G室「凶宅」，實用面積781方呎，三房間隔，上月以2.9萬元租出，呎租37.1元，較市價約3.7萬元低逾兩成。

單位業主為教育局副局長蔡若蓮，2004年以440萬元買入單位﹔蔡的25歲長子潘匡仁，去年9月被發現於擎天半島41樓住所疑因抑鬱企圖跳樓，被印傭阻止後反鎖房間，印傭致電通知事主父親，豈料他已在房間攀窗躍下倒卧9樓平台，送院不治。本報到滙豐及恒生銀行的網上估值系統嘗試為該單位進行估值，可能因單位曾發生事故，兩間銀行都未能提供估值，而樓下40樓G室，恒生則估值2,120萬元。

抵死

2.9萬？
你比我都唔住

好痛咩

買入價計都成8厘

仲租到2.9萬

三房 尖咀wor

擎天最高60-70樓
41中層啦

skip左好多層數

你聽鑼鼓響一遍
恭喜蔡若蓮

真心平.....

gogogogooo

Skip曬3-4宇尾
仲有一層防火層

仲有大堂好似係6樓

咁咪即係十尾 廿頭層數到
唔怪得叫中層

匯豐恆生同一把尺，細行可能有估價，雖然唔慌高得去邊